有冇人有睇coco哥d片

幾好睇

有冇人睇Bob叔d片
幾好睇

佢住海濱南岸？

佢應該中立 講道理囉

唔算藍 只不過藍營成日做柒事

佢批評 比人當黃

扮燒山fans嘅雲糞